[引戰post] 試當真幫老麥賣廣告

盲撐毛點解釋
locker頭先出左post 但轉過頭del左\
而家到修哥POST埋

有咩所謂口講自由但人地做咩食咩都要管

係呀 靠老豆老母畀零用就養得起

難為我年幾冇食過老麥 一陣去食返算

煩撚到 快d取替姜濤喇兩個偽黃

狗改不了食屎

個個人都好似你咁仲有零用錢咩

你課金養佢哋？

咁係唔係rubberband又偽黃？

咁其實香港人真係雙重標準
鍾意ge就可以當睇唔到
唔鍾意就盲屌到佢地仆直為止

班垃圾有咩好睇

偽黃無敵既藉口

係囉 姐係班電子雞賺毒撚錢
拎去食黃店 係咪又可以唔洗再屌佢地

我認同呀! 所以我鼓勵佢地上埋tvb
或者擁抱大灣區 賺更多既錢
再返黎支持香港人

原諒哂啦冇人理以前發生過咩事啦

係囉 咁點解之前豪哥上tvb
又要被公審ge? 佢都係為自由姐

自膠 同戴祖儀拍mv姐

係囉 咁原諒埋班電子雞呀
原諒埋立埸啦 佢都係為搵食先賣廣告姐

搵食姐 點可以阻人搵食呀!
我地要積極撐藝人多d放眼世界
最好融入大灣區tim啦! 你睇王祖藍吸金吸得幾開心

食藍店 將佢d野變成屎
直頭係勇武抗爭

賺紅企錢，用返落黃圈到

ya 咁我都食藍店啦
屙完仲可以打卡威威

我都係咁諗 樓上幾位ching
都話佢地要搵食咖麻
以後唔會有偽黃咖啦! 人地搵食姐

大把連登仔考督察啦
唔係點 Fg 50K

岩咖啦 我地一齊原諒埋警察啦
佢地都係賺政府錢 用黎支持黃圈姐

我都學下杜生去食kfc先

咩偽黃呀 唔好亂講呀 人地搵食咋
你課金比佢地呀?

你問返個班人 我就不嬲冇咩所謂
人地食咩睇咩幫襯咩係自由
我做好自己唔食就得

其實係
唔係個個咁有經濟能力可以唔靠中資生存

又鬥黃

支持鬥多啲，鬥到個個做真藍
扮都唔好俾佢地扮
咩二百萬人，入邊有廿萬係真黃我當贏

原來MIRROR 試當真 黃修平 GOLDEN SCENCE都係藍既

學豪哥果句
愈亂愈好呀

喂唔好咁講呀 佢地都係搵食咋 你識咩呀

其實你係唔食嘅話
佢賣唔賣m記廣告，你都唔會食架啦

邊個話佢哋賺完錢會用落黃圈
點構成鬥黃

不分化，不鬥黃

連登仔成日覺得自己好黃喺度打飛機 打爆曬啲中資好威威
其實又冇入人地會員又冇課過金又冇買過佢地賣廣告嘅產品連姜濤yes card都未必抽過
根本影響唔到人地做生意

咩唔食呀 岩岩先買左個m記 支持姜濤呀

我寧願佢地賺多啲錢都好過同你地班黃友癲

你格硬嚟講都無計

人地熱狗黎 邊有咁得閒同你班黃絲分黃藍

卧底黃黎
靠佢地分化班藍
eminleo行得太前，想將紅染黃

飛夢啲人上微辣節目 睇唔到
馬介休同微辣合作 唔撚知

已經聽到朋友話可以食返金拱門

我理得你搵咩人落廣告
deliverblue同m記我就一定唔食
咁鐘意你咪俾錢黃artist洗囉

佢地忍辱負重
俾人鬧都無所謂
好似tommy咁，卧底左勁耐搜集資料
變返黃大鬧藍既醜聞

ya ! 一齊跟叻哥學野
我睇唔到 我唔知

正常嚟講
食開嘅照食
唔食嘅就係唔食

因為金拱門好清楚啲後生根本戒唔到麥記黃藍是政見，方便是良知

原來豪腎兩個唔係齋熱狗fans咁簡單，係真係會同鳩達坐埋一檯嘅真熱狗

達哥死得好撚慘

其實認撚左雙重標準咪得

搵藍店錢用落黃圈度有咩問題?
佢地唔拍廣告係咪樓主養佢地?

ming仔都死得好慘
明明捐哂錢都返唔到轉頭

主要係連登仔。

陳亦迅奶到雪雪聲都睇唔到啦。

建議唔好覆依個po 前個幾頁全部block 曬一早

係囉 大家原諒警察啦 佢地都係打份工姐
係咪豪哥你養佢地?

其實試當真不嬲熱狗嚟
你有睇佢地個人fb ig就知佢地會share熱狗同衛星page

真，佢地都係搵政府錢用落黃圈度姐
佢地唔打人係咪樓主養佢地？

林嘉欣幫麥當勞賣廣告 一樣睇唔到睇唔到

煩完未呀
日日搵野嘈 屌你老母

腎仔

明顯樓主唔抵得試當真咁紅

寫到明引戰
咁都唔屌得?

杜生KFC都係咁食啦
修哥食個包又唔得嘅

我條條片都有睇
係豪哥同locker fans

分化同路人拉

咁呢個係自己俾位人入 硬要手多捐多1$

但之後都冇人理佢

連登個期直頭日日追擊到達哥往死裏屌

多咗啦

大和解

原來試當真係藍既 黑名單

你咁醒
試當真收老麥錢
你畀錢老麥

Deliveroo 喎又關m記事? M記之前又喺連登仔話美心得10%股份

愈亂愈好

拍廣告 = 狗隊濫權
同一level

我唔幫襯老麥 咁邊有人搵試當真拍廣告

懵撚

今次真係撐唔落

又岩wor 大和解!!
藍店ready! 我地比錢藍店賺錢
再比班黃圈賺返藍圈錢
算唔算係市民課金既一種?

即係你唔食老麥
老麥就無錢請人拍廣告
睇到自己咁高

你班傻柒繼續盲反啦，反正兒登仔越反就越紅。全世界都係藍，就兒登仔最撚黃。

有人食 佢就唔使俾錢人拍廣告啦

呢個世界就係咁運作 正如GME叫啲傻閪SH其實個個就係想自己daytrade走人，音樂椅

同意 大家一齊食藍店 咁先可以幫到黃色經濟圈

如果夠多黃店揾佢賣廣告，佢仲會唔會幫老麥賣？

人地一早睇穿哂班所謂黃絲
只要中意果個人,仍幫邊個賣廣告都得
唔中意既好似達哥出哂口支持都要屌

幫藍店大家樂賣廣告
19才子陶傑重唔係偽黃？

係

連登仔邏輯=我有我返工搵食, 即使我公司中資/有中資生意好, 但藝人唔準賺中資公司錢

才子只係另類式課金比黃圈咋

瞓醒未啊
黃你老母咩
熱狗嚟㗎

試當真收皮啦
賺藍店錢
呃黃絲
不了

所以我都要呼籲更多人食藍店
再比藝人賺下藍圈廣告錢
拿 我係課金咋

咁人哋都有討厭佢嘅自由嘅

人哋係用落好人經濟圈
鬼得閒同你用落黃圈

偽黃死全家

啱, 自己鐘意既就屈都屈到佢係黃
唔夠神檯級就你賺中資錢含撚啦

兒登仔邏輯：
我要藍媒執粒
但黃媒唔可以接中資廣告
最後中資唯有搵番藍媒落廣告令佢地唔洗執粒

結論：根本唔洗聽兒登仔鳩up
黃媒更加要接中資廣告

公墓猿表示認同

樓主你收皮啦

岩岩搵佢ig 豬撚到
我考狗都係賺藍絲錢

原來香港人咁撐熱狗

連登仔一直係咁

依家先知？

老麥搵試當真拍廣告？
原來老麥偽藍？

黃衛兵好癲

笑死
有人食就唔駛再拍廣告
唔好意思我認真左 唔阻你繼續食老麥

人不嬲係雙重標準
全世界都係咁

算鳩數啦你 支祖藍人地事實係賺到笑緊 你仲批鬥屌緊自己陣營飯都無錢開嘅人

On9仔

連登係多重標準

秒咗

自己可以食 m記
但幫m記賣廣告反而唔得

d雙重標準連登狗真係配唔起達哥

有童年回憶 原諒了
無殺你全家 批鬥無人性
連人哋食乜嘅自由都要管
好彩2019唔係連衛兵贏咗
如果唔係惡過共產黨

以後揸住呢幾句
乜原則都可以放低
有異議就標籤做偏激撚
以後好和諧 美麗新世界

豪哥又黎😂

巴打思路清晰

但好多人都好盡力唔靠中資生存

為左慳錢食麥當勞最平餐
再用慳左既錢捐去612

大家都生存緊

兒登仔邏輯：
屌你老母
抵制中資 抵制紅藍店
但我窮 所以食M記都情有可原
等我食埋個雙層芝士巨無霸加大餐先再覆你

以下係整合之商家資料：
因為中資企業及出賣香港人，標記為紅。
25 Aug 2019: 被發現向警方提供六折優惠，被視為撐警行為。
8 Jul 2019: 警方在旺角富運麥當勞向一名市民施襲並拘捕帶走，麥當勞表示警方拘捕過程沒有打鬥，拒絕公開閉路電視影像。
2017: 香港麥當勞被中資收購，由中信股份和中信資本（共52%）以及凱雷投資（28%）和麥當勞（20%）共同持有。
香港編年史

但係試當真好似唔止生存緊咁簡單， 佢地開始超多廣告，好多大brand, 搵緊大錢咁。 對比番王宗堯， 杜生。 感覺試當真/狂舞派班人有d打住黃既旗號（用香港文化做包裝） 遲幾年會變鳩拍豪（佢幾年前都上過100毛）

同埋佢地接勁多大brand廣告已經唔係講緊生存咁簡單， 有d人血慢頭feel

其實應該成立一個人血饅頭審查app
過唔到壓力測試就要俾人圍屌

連登仔最唔想聽到嘅嘢

不嬲都食開m記

吓？ 我課咗金就係為咗比佢接中資廣告架喎

推呢個

賣廣告咪賣廣告

咪係
又唔係幫襯佢

係 人地本身用抗爭做主題
而家咁真係好仆街

佢賺藍店錢 又唔係藍店賺佢錢 有咩問題
係黃嘅睇完個廣告都唔會幫趁m記啦 會幫趁就係你問題喇

次次一講依個風氣有問題
就一班人衝出嚟話之前夠點點點人唔洗進步既？

咁一係一視同仁
所有接藍店廣告既都係賺藍錢
做唔到既就咪講呢句

其實唔係一早有呢個共識咩？
係某啲人有私心想攻擊佢地 立稻草人先開po引戰啫

咁都要睇人緣既
好似未有黃藍年代，娛樂圈某d藝人有好多haters，某d好少咁
咁你會唔會叫haters一視同仁？

終於可以安心食老麥

共識係大部分人都同意/你其實同邊個共識過

d 尿好黃

咁又點
可能有啲唔接中資唔得？
你點知人哋本身一個月賺幾多？
你以為嗰個濕鳩網站啲資料係準嘅？

仲有就算佢接中資廣告
就代表佢唔係黃？
點解碟中資廣告係偽黃？
人血饅頭？
依樣從來冇人解釋到
跟住只會搵啲極端例子黎講

試當真就算幫港共拍宣傳片班連登仔都合理化架啦 之前cctvb單野有版你睇

佢一開始話窮無錢叫人貨金， 過幾個月就接到勁多廣告。 （cannon一個廣告應該已經夠養佢地幾個月）（ps 佢地拍片成本其實好底）。 現實係佢地已已fat fat袋到盤滿缺滿。 講真你仲以為佢地係熱血？ 醒下啦， 你眼見d片開始無深度同勁賣廣告

同埋佢地應該一開始就接左一大埋廣告 架啦， 係d on9 先信，熱血窮小子只係包裝

想講佢地既利潤 其實好撚高

你係bomba個fox?

接廣告得 唔使幫襯

之前error都好似有話過唔使幫襯 睇廣告就得

日撚日引戰，連登仔自己搞撚死自己

最少五個人租一個地
一個月支出幾多？
點樣成本低法？

佢接廣告幾錢？
佢支出幾錢？
點樣一個廣告夠養佢哋幾個月？
你有冇數據可以講出嚟？

其實冇講過係黃。。。。暗示係黃又當黃？

之前同伍公子拍片笑鳩黃絲畫面好靚
試當真笑鳩防疫撚

根本就係熱狗來

做咩響人朵， 同埋你又係邊個？
你咁講， 其實你係咪試當真打手

有共識點解每次都有人屌，明顯就係分咗兩邊
外國都知道要立法唔可以收紅色資金
會滲透會墮落會依賴
唔明點解到今日都仲有人覺得冇問題
明明幾年前本土主義嗰時都仲識醒
宜家搞埋啲黃色經濟圈連本土主義都不如？

手足好大負擔

唔撚識掉轉諗

藍店要俾錢黃陣賺唔賺盡？

分化藍屍呀嘛，叫藍屍唔好食 M 記，因為用黃陣嘅人

有做過廣告/market 既就知， 再講佢地d片 大區分免費/佢地個office , 髮化服/燈光全部都無。 醒下啦

成班on9以為做到世界仔
甘願依賴紅水俾人滲透

我係反共打手
兄弟爬山各有各做
唔好酸人搵得多錢好無？

咁點解喺連登又要管人講咩

我睇左啲乜撚嘢 佢個直播做緊乜

又嚟 其實盲撐果班醜唔醜架

你叫我醒下
但你一樣數據都講唔到出嚟
然後叫我麻木信你？
不要問只要信？

仲有你話佢嘅Office免費？
我有冇睇錯？

終於有人講返句人話
利申: 晏晝先食完富臨

ming仔 達哥而家有冇後悔

講真
有幾多黃人真係完全唔食藍店丫😂

望下你地著緊件衫邊度造先啦

冇㗎
佢哋永遠唔會搭黨鐵
只會搭巴士

哎呀
九巴之前唔幫被捕司機
佢係藍

一直都講賺藍嘅錢其實無問題

ching原諒左周柏豪 ming仔 達哥未

跟住就會話
我搭的士

哎呀
個的士司機係藍絲添

跟住問原諒左周柏豪Ming仔未？
9唔搭8勁on9

A:你食左飯未？
B:我打左飛機啦

咁你又原諒左tommy仔未？

人類的本質是雙重標準

張敬軒演唱會都係啦

係連登仔

手足坐緊監 試當真就喺出面風流快活

試當真=連登仔老豆
ok la

香港人身份返大陸登台話自己係廣州人

咁你反唔反rubberband？

我打大部分免費/佢地office , 我邊有話佢地office 免費

跟住唔夠人講
就搵其他AC講其他19野

差唔多每一個依類post都會有以下幾種留言

原諒左Ming 仔/達哥
點解A會俾人屌而B無
連登仔雙重標準

文盲 同比人洗左腦可以唔洗理佢

比錢養女

唔記得轉 a/c ??

果兩個弱智仔自己一唱一和推咗成頁

狂無批個導演 一邊叫唔好放棄年青人一邊幫美心賣廣告。 下次不如幫美心賣廣告。其實好重人血feel。
同埋佢有廣告就唔好叫人課金 。
靠扮黃上左位， 等d大brand 識佢， 之後d大brand 就慣性比錢佢地, 佢地就一直保持沉默， 再過幾年之後中共比多d錢佢， 就會變到鳩拍豪同manner咁。 就唔好打住年青人，熱血旗號

垃圾，聽開dear jane

所以依個係咪打手post？
請自行考慮

岩呀岩呀

樓主係自己人咩

公審咪就係你呢啲
問返你點解囉

你藍扮黃，再分化
其實好勁
不過下次小心d

支持手足加入警察再幫番手足

OK 姐係可以食藍店 睇tvb啦
早d講啦 忍左食m記 元氣睇tvb幾年

今次收唔到老共錢

真 淺黃賣已經比人屌到飛起 達哥

你見我問佢比數據證明佢講嘅嘢係啱
最後有冇講到？
咪又係轉移視線

忠誠熱狗

我尊重你既選擇

你既選擇黎 我尊重

咁豪哥哥同腎仔係cctoy 最憎既熱狗呢條又點拆

唔洗講 我支持共產黨你都尊重架啦

仲有rubberband

藍到發黑

其實連登仔呀真香港人收皮啦，話人藍店裝修完又呢又路，依家鍾意嘅幫藍店賣廣告又另一套，淨係識屌人，之後又2蚊坐港鐵，其實真係收皮啦好無？

Ming仔上TVb點算連登仔？你養？

根本可以全面進場食老麥

好嘢
又可以食平價m記了
守joke byebye

岩呀 我咪就係m記打手囉
姜濤萬歲! 試當真萬歲!

老麥全埸進埸

食返個姜B餐先

明明係美國品牌 一路都食開

一早88 左
呢幾日政府亂屈叛國罪
手足咪多數返工放工搭地鐵

無人答到

所以咪證實以前嗰套根本係錯囉
乜撚都要政治正確做苦行僧同小粉紅有咩分別
重點大部份嘅結果都只係自我剝削
對敵人完全冇影響

依期m記成日搵後生賣廣告既 想轉形象？

你咪食M記囉
冇人阻止你

我唔食就得
唔會逼人同我一齊唔食

成日用依種mode留言
一d 新意都無

係囉
駁唔到
人地返工都係搵錢啫
做咩阻人返工
唔洗租唔洗食你養我咩
點解要堵路點解要示威
知唔知好阻人搵人

係囉
咁做咩要批鬥姐
大家一齊開開心心食中資
一齊做大中華膠
我係中國人呀hi

係囉，分咩黃藍店啫。

咁呢個森林冇嘢食吖嘛！ -Heyo 《狂舞派3》

發覺班haters嘅滑坡謬論精彩過睇戲

仲係未拆到

算啦 連登仔係咁 龍門任佢地搬

算吧啦點會拆到
班盲撐毛不嬲都當呢d睇唔到
只會關心佢地賺唔賺到錢

我明呀 所以無需要認真討論
佢地想聽d咩我咪講d咩 大家配合下 大和解

連登既生態一早變左
分化撚加小學雞附和
總之都係果句
手足爬山各有各做

本身都係熱狗底喇
成日笑鳩啲恐𢣷撚防疫撚

Cctoy 覺得熱狗係咪同路人先

呢d 女為左少少錢就幫wechat係ig 出post 賣廣告知唔知醜

要去到俾人告國安先算係黃

呢件事同黃藍無關係喎
拉埋嚟講做乜鳩

冇錯
連登依年幾都係咁
套路每次都係一樣
講嘅嘢都有八成相似

將人哋標準set得極高
做唔到其中一樣就話藍

俾人問返有冇做番同樣/類似標準
就會轉移視線
或者提一個好極端例子
但同原本反駁嘅嘢冇邏輯關係
喺度偷換概念

例如：
B:某某人賣E公司既廣告
A:人哋賣廣告你唔食咪得
B:好嘢，以後可以食E公司了

明明連登有好多user
有唔同意見好正常
但果班人就會將所有連登仔當做一個人
D發表同以前C發表嘅意見唔同
就會話所有連登仔雙重標準
一定要跟返之前

講真呀 呢啲藍店用黃人咪仲好
又可以比錢黃人用 又可以令到佢哋多啲人識
一舉兩得
大家記住唔好幫襯deliverblue就得啦
利申已del app

出動

我達
我MING

我支持賺藍錢阿
所以達哥ming仔平反到未

我支持平反㗎

黃藝人為生存接藍店廣告我接受到嘅

但識人做麥記，話呢幾日姜 B 餐好多人買

冇睇好耐,on9當有趣

平反左好耐

多謝你
我可以放心去考警察了
我會用PI份糧消息落黃圈

支持
記住講得出做得到
記得到時放多d黑警既黑材料上黎

你唔記得有d黑警資料係公務員提供既？

人哋就係用紅水玩滲透搞到你對佢有依賴
外國政府都立法禁止收紅色資金要拒絕同紅色資本做生意
你一心on99覺得可以做到世界仔
其實你望到個娛樂事業變到咩樣就知
為咗有紅水拍套戲都唔敢用返以前本地題材
咁你係唔係要走去死兜保住嗰啲墮落咗嘅人
鬧兩句就係要佢醒
你依啲想法就好似惡魔咁叫佢墮落
本土主義嗰期都仲知道要依賴本地市場唔應該靠紅水生存
宜家過撚完個社會運動搞咗個黃色經濟圈出嚟
點解會走回頭路覺得做港豬冇問題

因為發現要壯大本土原來唔可以劃地為牢囉
香港人又自私剩係識顧自己
大難臨頭就二話不說移民
有想法有理想有抱負嘅人都要資源發展架
你可以繼續堅持行黃圈信念
但冇資格限制別人嘅選擇
呢啲唔係港豬 係出路